對家主力會放大-搶槍

美國果邊， 點都要10月先郁到手， 呢d事再發生會否對我們不利？

我們再落去會容易被標籤，即使係外媒。

私了， 放火， 搶槍等等........

港台片

國內報導。

香港今日部份頭版

會否先退一格， 抗爭照舊，但試用唔同方法，讓媒體有些新衝擊去報導？ 例如用侮辱性嘅攻擊去代替見血，屎彈？顏色彈？狗或藍其實好底EQ, 佢地受辱會更容易出錯，可以比更多d子彈比文宣做野。

愚見一則， 不喜勿插。

搶咪搶囉
根本宜家殺警都唔會逆轉民意

你掂下佢佢都話你搶槍架啦
咁點？

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

坦白講市民還手係遲早既事

到時如果有槍械流出
第一個嚇到瀨屎就係班狗官同黑警

睇下港台條片先

啲警犬（鳩硬sir)前排先放風想人搶槍

一嚟為開實彈殺人舖路

二嚟當然係為民主法案增添阻力

但大家都係諗下點賀國慶先

共產黨鍾意嘅，搵人斬警犬搶槍，我地都阻唔到
二百萬人唔割先係最大嘅力量

其實美國只係想利用香港打貿易戰，無論香港而家發生咩小事，美國都一定會pass條bill來做籌碼。

唔需要擔心被label，外國有利益就會幫，無就會踩。呢個世界係無真相，無道德。只有利益。

對家打你100拳，你督返佢一野，然後就話失民意？

唔係唔還手， 但唔好搶槍咁蝕。

黑警無配槍
市民更安心

藍報寫野。就算企係度都可以話你襲警

所以外國處理示威唔會帶槍就係咁解

popo冇槍又淆底 有槍又驚人搶

黑警搶人條命又點計

呢個都係既，但搶槍好一面倒的， 連埋私了加放火，我怕好易被標籤，另對在場手足會加大危險性，好擔心手足被人辣底。

唔割

睇下港台條片先。

唔係割呀。。。。

我指可還手，但加d色水， 例如淋埋油果d, 傳媒唔會單一報導見血。

你班左膠成日播winter on fire
其實係想得到咩啟示？
人地烏克蘭去到一半已經攻入狗屋搶軍火啦
而家抆下槍就叫哂春咁
你地不如都係圍返共產黨唱海闊天空嚟感化佢啦
學咩人抗爭啊

烏克蘭係全國好單一去抗爭， 對方已開左真槍，唔係建議唔鬥， 係用咩方法去鬥最有利。

我唔係想批評前線， 係擔心前線既安危同想討論較有利我地既方法。

我都係核彈都唔割的。

究竟已家係革命 定係 焦土攬抄?

成日同烏克蘭革命比 人地肉身攻入警署 搶武器 , 再來一波號召死線前, 以死相搏 , 嚇到當權者漏夜著草! 贏返屬於自己既自由!

全力支持真。勇武 !

本身處理示威就唔應該帶槍
就係驚比人搶
屌你香港帶埋槍入混入人群都夠擔
我想講 外媒見到只會覺得你香港POPO ON撚9
處理人群示威者帶槍比人搶